連登五毛多不勝數

有關黃之鋒既post,d五毫block整都有
不過希望大家block埋d仲落井下石既人,佢地完全唔電做香港人